[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (28)

對唔住高蛇

波琴

留名反cup

珀斯求集氣

凱沙上盤已死

阿輝rip

巴打緊邊爐

8點gogogo

葡超半大
凱沙全格派100頭十

lm

有咪有人派我

🤑

LM

Lm

e邊無pm點派

巴塞半大

dllm 狗撚到

阿飛

咁撚hea點開到-2

幫佢戒賭

笑撚到仆街

蘇9炒半單刀

3月19號生日
好地地賭波 搞仲要投河搵人幫手戒賭呢

狀態好差 msn一沉不起

個龍驚波

m版真係好好用

咁你仲唔用

光輝反cup
巴塞半大

9c

差2角

蘇9中柱

48'
btw so 7 miss again

身上掛住個人 唔容易

想點 係咁叫人幫你鎖ac

48" 9C
我係咪gel得

美斯炒單刀

半大想喊

派啦🤗

一陣停到90'

凱沙又比人禁屌

到小花二連miss

有無人入14.5s

柏斯反Cup派$100

入巴角細好過

1:0

27" 比蘭倫斯 1:0 馬里迪莫

有冇水

唉今日好邪 買乜輸乜 岩岩買疤半大仲要揀錯半細

不了

13.5入咗

Lmmm

Feel到葡超半場有多粒

巴塞半大已死

留名支持

高蛇開始認真mode了😳

凱沙

半細咪中

第五場主fg ok?

等收喇
半細

波琴，凱沙

波琴，凱沙，珀斯
屌你老母三場都輸緊

幾時出第2球

高蛇 屈仔半大全大點睇

中左啦 射精機

岩岩食飽

柏斯角大已死

已停角十分鐘

珀c cup 派200

10c

派我

10c
我相信我gel得

派我啦咁

屈休半大全大 有冇同路！

反cup啦 小兒麻痺啊？

11c

光輝cup 我食屎

Lm 支持cup

11c
有冇人跟左

3:2是奇蹟？

支持食屎

頂你個肺美斯

11屍

gun少你一個零 thanks

派我啊

12c

凱沙訓醒未

呢球冇得賴啦

巴最多小勝1:0

10.5大 touch down!!!!!!

珀斯cup派10個5蚊

巴打係咪15k?

巴塞半大真係多得ms唔少

屈福特

等完場開app抽

今日旺呀
一齊贏

聽日靠你指路買馬

停角啦

D角..

13c

好少機會

奧沙反而差d入

凱沙已經6角

凱沙入波，波琴入波，柏斯反cup

角大 波琴

U燈

17c pls

珀斯真係好廢

仲以為馬賽踢8半

奧沙桑拿

D馬

珀斯反cup我食屎

買左啦 希望中啦！

求下你cup

唔cup 我要做事後狗

愛記角大

lmlm

我

樓上啲人完全唔撚識

珀斯反cup我派

單刀射到

巴塞真係 對榜尾連半客都開唔到

關家姐

接納

4506 入球大細 星期六 3
珀斯光輝(主) 對 紐卡素噴射機(客)
入球大細
大[3.5/4]@2.04

不了，好嘛？

你唔識我啫 我識你咪得

疤個半細咁都比我屎忽撞棍

劉明

疤狗廢撚到

貧巴有冇水

波琴請你立即刷角

刷佢老母呀

凱沙 奧厄 入波呀

光輝反cup
巴塞半大
派200

奧呃d角咩事

rb

作客食屎症已經唔短

做極波都冇人食到
蘇柒美欺無限miss

貧巴你是真貧？

又改名？
定假呀？

唔信咪唔好跟

奧厄紅

今晚 搬泥對搬泥 2隊垃圾

係
真係好貧
幾時派我

妮坦0-1紅牌

FAKE既

神龍

紅牌都有fake-.-

珀斯反Cup派$1000

屌你老母光輝

2rc?

光輝反CUP派100萬

同路

球探

留名

紐卡素噴射機 下一隊入球 第四球

澳假既野...

來了

屈福特追呀

Gun

afc幾多場無贏過？

買左3000 屈下一隊入
唔夠2分鐘收左皮

奧厄 2rc?

愛華頓好波

波琴差你

光輝個龍上晒身

買大波 贏撚7硬 派$

唔係佢1-6左

有冇咁撚勁呀個龍

fake

咁講我好傷心，

有4-5下必中波

貧派我
大注親都

Fake完對家紅

買左1：5
1000倍

球球都射龍門

光輝反杯我派一千萬

又上錯巨艦

但好多單刀

屌 點解依家球探入波唔撚彈出黎

[url=[/url]

班後防痴撚線

光輝下半做乜撚啊屌

光輝下次可以考慮主場受讓

未試過咁有信心1：0果時，噴精機有11倍正禁5百落去就截左追和，唉好灰起機大好機會冇了

上半都已經唔知做乜撚啦

屌2.5/3大
食唔到全格

你老味光輝歲月 逼我燒爛beyond隻碟

你派我

Eveton

輸死

好彩光輝有即場...

都嘔突

輸撚死

好難相信見識過3-3都仲要光輝

光輝幾c完？

15

又差一角

哈化大唔大機 想返生

巴塞肯入未

拖肥唔刷角抵死

屈仔1 1

馬都沒錢賭了

波琴比多3c

拖肥今季廢到嘔

半大

拖肥半大cashed
快手整多兩粒黎睇下

仲有幾耐？30分鐘？

wow!!!!!!

屈仔好波

凱沙入未

7.5大

買盤追數系列
RB Leipzig
Freiburg
Sunderland
Norwich
Bristol City

大波琴9c

疤要踢成60分鐘先一粒

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
最後2百了

犧牲左得唔到d咩😭

你老母

德乙兩場一球都無

疤角大撕飛

又想揾人幫你戒賭

又自爆

Rip 又有人貼ac

沒有犧牲，沒有勝利。
原來仲有一百，屌多條神飛先

派你戶口一半既錢比我ok?

輸哂d學費就戒賭啦

波膽賭成千

all in 屈仔3/3.5 大
中左派我

角大波琴

德乙齊心0:0 10角

冇大蛇水唔識賭

奧厄 0/1 球 完

屌終於綠字

三哥呢度好多希羅

凱沙頂你

屈仔 下一隊入球

香港地真係多有錢人

笑撚死

球半兩球輕鬆收

巴塞goal

疤2 more to go
係咪得我咁戇鳩買大

我都買左 收緊

疤入多球 收全格

疤狗入多球

上面1000波蛋

我3.5⋯⋯

3.5 4.5

Why rb係咁回飛

波琴 1:0

波琴goalllllll

一陣RB盤好似係大船 怕唔怕沉

yes

又讓和

疤-2 屌你老母 上啊

巴比多兩角

不了
疤救角

巴比多三角 扮狗吠

凱莎呀屌！

反cup ar屈仔

巴比角啦屌

[15]迪安 0-1 馬賽[10]

好彩最後無要凱沙

疤好廢

似早場問題

迪安封咁耐盤做咩

重差少少就追到數
愛華角大下一口

屈仔上呀

kai 子兒家好疊水

愛5.5b 有無人要

搓呀搓 我搓條女都未搓卅四十下啦

玩開呢個銀碼

連兩角plz

屌你疤狗踢波都唔撚係望龍門踢既

疤狗作客正仆街

5.5大

屈仔cuped
入球多撚個角球,

Poli蛇有冇水

屈仔2:1

以前都唔係咁 變了

0-3 疤

仆街 殺無入球

0:3

好似一有人話廢 就入波

全格！！！！！！多謝小花
我唔反小花

一日

10$起機大法

1.勝利半客@3.1
結餘30
2.光輝大波2.5/3 @1.73 20$
結餘37
3.rb客 @1.65 $30

1分鐘入多粒我捐

好波

貧巴要RB嗎

明明美欺次次擺返左先射, d後衛下下重心向佢右邊

6.5b
8.5s
愛華5.5b

拖肥

屈頂住全格

殺細球同無入球嘛

你個名....好難比到你

愛字頭

大波

屈仔d死球真勁

知你守到佢啦

愛狗

拖肥好廢

買緊入....

3-1

diu 3:1 唔駛去狗會了

RB竟然回飛咁撚鬼

3.5大 2.5大 半大 掃晒路過

早飛allin左

我同佢係好基友, 你覺得我會受唔到

拖肥重現對利記個場 ok(

真係痴撚線,7.5角大PLS

愛記ng

要

有難度
但五十蚊跟

Ok

想要hamburger

gun

5.5 b gum

追屈下球

禾堡半客 全客試下先

天龍bb pm acc比我

恩高思達特對RB果場讓球買下盤有無伏？

冇

愛5.5b都開唔到真係要介賭

入球定角球

今日真係好旺
有冇師兄跟下我

愛記追和反CUP OK?

角

睇怕似無，中場拉鋸

P.s 入左9.5 角細

4c

長短棍
一陣又到大棍

開個6c大家開心好無

呢隊西隊不了

有冇人買qpr 又係派錢波

5c?

5c

5C了

5.5b 加油

10MINS 入兩球是夢嗎

好想買紐卡素不勝，好中意白禮頓好想keep住榜首

-1 愛記狂攻就掂

集氣

-1 加油

有冇人比下意見？中左聽日去捐錢

一碌柒比我都唔區

6

fake sor

天龍BB見圖pm比acc
12點收唔到再抽

試下中注rb, 細注 rb串多蒙特

有冇人買多毛毛？

多毛毛9.5角大

呢排好唔穩定

6c

5.5s已經聞到臭

6ed

3-2 goal

屌

一話臭就6

3:2 拖肥
4。5/5 大已不敗

good 刷c抵你有球入
5.5b兄弟收錢

比埋我啦

有lin 用咩 追和先講啦

收番一注先

Goal!!!!!

食左半格先啦
3：3完，是否輸死人

3-3輸半叫爆區

停C PLX!!!!

頭十呀

貧巴唔覺rb場波有伏咩
榜首讓半一高水

半格食撚滑

直頭叫雞添啦要

愛記追和輸半是夢嗎

似乎今年先開始賭波？

比我半注過關啦

推多口就倒贏 買下口先

相信我 不是夢 上星期生活好

收錢

6.5細頂住呀

出面平半 狗會

有咩高見講黎聽下

我中左5.5幫你頂下

3:2 fake33

補4分鐘
頂住呀屌6.5細呀

咁都爆我

幫你頂下

多蒙特9.5s 10k
一樣頭十抽一個100

1.14....

妮坦出水未
豬死了

補4分鐘

傻西

我唔理水位的

rb等即場買客勝先

10蚊 救濟世人

愛記唔入比人入啦

愛記絕殺

10蚊做善事 唔錯啦

多仔1/1.5半大

rb (-0。5/-1) 上盤

中左聽日有西多士食

所以唔識答你

One more c

明白thx

不了 幫人頂緊6.5s

咁驚咪撚買

Rb不勝覺得 但我玩盤廢 玩角球好d

Diu我條過關

6c完了

Good

有無水

我黎呃酒飲 deal

我覺得呢場波一係skip 一買就要買上盤

點pm u

多仔9.5s有冇同路

咁多人一齊幫我頂住

係喎

Rb即場搵靚位入角大再追數

hkgqqbobo@gmail.com

多仔半大 半膽1:2

Liar

搞埋d 野揾你
多仔9.5s 10k

弗賴堡 大

科隆

跟

奧格斯堡

Rb 大
拜9 大

多謝個位巴打

恩公斯主場之利，有龍門後衛把關，守和都全格

ho yummy

rb號起航

你大話 呃蟲蟲

多仔冰封

山係石頭海係水 阿媽係女人

Kayen 係咪話狼隊 1.5 s

十分同意巴打

可唔可以幫我嗌下AFC溫布頓

拜神 8.5 9.5 s

放心，實開到

多仔頂住9.5s

係咪架

RB作客舟車勞動，爭冠令心理有壓力，客勝危

真的？

馬賽 7.5s 請g持

要4.5 5.5先可以考慮

rb 看保 無開即角

自己重心角細之一

咁希望一齊收錢

係wor

rb 一開波個no goal 就咁低水 唔通0:0

仲唔all in

拜狗狂刷

多仔is random corner

1-0之後就 elsa

多仔半場0c gogogo

馬賽ng

rb...,

恩公1:0

恩公1:0RB

Rb號沉沒

Rb連勝要斷了嗎？

😂

反cup

今次大船上唔上到岸

RB果然沉

笑左

嘻skip左rb

RB

今日追數追死人 有冇角水

又titanic

不賭便是羸

Ching 456因高

Rb

Kayan how see 般尼small c

可能反cup呢

我知係密碼好易爆 下次會小心架啦
可唔可以比翻個ac我

第一口

rb反cup表演食智財卡

拜狗goal

多毛唔入比人入

rb反cup我比莫雷拉騎住屌

Ching你肯cup未

一早岀左比你

傻豬黎

搬泥10.5細好似幾好

多仔好波
繼續冰

拜仁半大輕鬆

拜狗2-0

11點點睇

多仔我屌你老母 又無角又無入波

送個涼返黎RB就比人入左...

Fake jor

多仔fake完未

多毛毛炸左2次 ?

係

rb5中我針了

RB反cup 是時間的問題嗎？

RB唔贏，針得

屌斬手指了

多毛試下真入

Rb廢到

正仆街,串左拜人半大

rb 5想贏咁-.-

科龍goal?

科隆goal

今次堅 ?

yes...

KOLN 1-0 多毛

真左

靚 開曬對家

屌拿星 rb讓半一 一開頭就輸一球 要入番3波先全格 中伏！

多仔

半格到我都食智財卡啦

多仔好波 真係冇角

跟！大多你一份迎新禮品

rb反cup唔到就jump

已經準備好完場又派

已經避西波多仔架啦

英冠

1881 1:0

阿記咩事 3分鐘3角
利申：買左-1主

迪安ng

紐卡素可唔可以輸波，唔好同白仔爭榜首

1881果題係恩高下盤

我知好on9 不過多仔9.5s我真係好想gel

原來係因為同嘉欣對左

解唔到
不過記得你朝早話要恩公所以skip左RB

原來嘉欣要了
冇得食智財卡石屎gel了

買撚錯野屌

破燈號

達斯泰達 第一隊入球

達斯泰特 下一隊入球 第一球

恩公下盤google都有啦 竟然有人解唔到

原來題目黎 果陣睇唔明skip左

鴨巴甸 0-0 聖莊士東
恩華利斯 0-0 咸美頓

兩場半大OK ?

皇蘇半大有無同路

多蒙特球探2c hkjc 0?

般尼茅夫

可唔可以唔好gel
如果你gel完爆左，我決定唔出水

2017了...

好旺呀嘛

Same road

1.5s係咪爆左

RB果場唔洗睇啦
射門都冇個

Kayan今日場重心就係多仔？

多毛試下自己入返兩粒反CUP

搬泥2:0

茅夫冇撚野下話

把自己看得那麼高

好撚野三場都多災多難 多仔 RB 落後 漢堡rc

重現下半反cup？

wong so 1-0

唔係狼隊
係logo上

因住呀

Rb無撚野呀？屌 車左$200落去你同我講半格都收唔番？ 我即刻馬上飛去德國屌鳩撚柒成隊老母再飛去奧地利殺上紅牛總部爆鳩CarlosGhosn菊花

上場cup猁狗
仲唔大把人今場買

g持

今日玩角真係好旺
一陣1點再岀有冇人跟

係生活好on9先cup到

我以為講緊狼堡 不過logo果隻好似係狐狸

RB半1全10

派200

幫手買RB反cup

留

不了 運氣呢家野唔可以比佢斷

都話左恩公有龍有後衛，又主場之利架啦

買左咪中囉

RB 踢成點

我都係諗緊果隻應該係狐狸

多仔反cup 派1千

傷左mustafi

不了 沒可能

有無恩公下盤貼飛

巴打加油

<a href=' target='_blank'><img src=' border='0' alt='postimage'/></a>

富咸

屌你老母來比錫
半場一射？

阿狗咁樣輸12M

仆街了買咗狼隊

根據上次越南仔劇本

咁佢就唔會係榜尾啦

STK 12m

Thx

成篤屎12M

RB 入更衣室見到拜仁贏緊波就上電嫁喇

候城損人不利己

笑撚左

上唔上到三球啊..

般矛反cup我扮足球比人踢

7公

你買左乜啊屌你

妓0-1

買阿反杯

阿狗

Gel

Hull 插都咁都12m

恩公下盤gel頭

好撚on9

想做反cup劇本？

屌拿星 買埋妓-1 仆街入左場屈仔下盤跟住輸鳩番閪柒哂去 撚樣 柒頭 屌！今日mud鳩事呀陷家產

多毛cup上船

贏緊果隊

英超執法

贏返都夠啦

屌狼隊半細jump

XHAKA 快D入返個遠射將功贖罪啦

多仔4.5 5.5

恩公
達斯
候城頂住

多仔殘廢餐 0角完場

RB輸撚柒埋

多仔係咪要全場0角

阿妓個場係踢緊乜？

多毛
阿記
試下反cup

wong so 好撚勁

妓半大

阿記1-1

廢雷0.5/1大

高蛇上啊

刷c

RB 控咁柒耐入未

屌你老母水晶宮，入波啦仆街！！

水晶宮捨得反cup未

上啊阿記

屌 諾域治班垃圾

高蛇要咩

多仔開始刷角

支持

Rb反杯得嗎

多毛又想輸嗎???

富咸i love u

平時唔敢買rb, 一買就奶野

RB全隊比狗屌

漢堡 定 弗賴堡 半球大好

茅夫 cup

多仔4c

廢堡啦

Cup啦般矛 屌你老母 屌少陣都唔得

多仔乖乖地冰封啦

補唔補多仔角大好
補左就100%贏

未就係

多仔爆啦 最好爆撚埋果10k佢

多仔d角咩事

般尼果隻至少14c

Rb 成隊去堆田啦🤗

話時話 李城幾多場英超冇贏過？
今場買佢主先

RB之後場場硬仗，對哈化，拜仁，法蘭，賀芬，多蒙，連續五場都對前列，場場硬仗

rb cup我表演食屎

多仔係唔係放棄左入球?
係既，就比人入啦

多仔5c

紅牛反杯是夢嗎

4.5收錢 差5.5

拜8c??

屌你多仔

仲有奧格斯堡,邊隊係廢堡 ?
弗賴堡?

9.5b有3倍
好想補必勝

多得你gel一gel

恩公強隊殺手
今季暫時贏兩場，拜仁同rb

究竟點玩先可以咁多隻腳踢得1角

屌奶星 原來迪安又比人絕殺

恩公無贏過拜仁，你睇錯

史雲斯入波好冇

呢幾日啲半一盤都唔撚係人賭

有冇人摩納哥

屌假波

廢雷比人入未啊！

唔夠膽

係和多仔3:3

和多仔

多仔係鬼強隊

李城盤？

呢樣真

hamburger1:0

堡堡

漢odgv

sor, 記錯左，哥場買左拜仁贏波輸盤

紅左都入

摩洛哥 哈化 拉斯

人地都紅左件

對面都紅左個

德甲主場日

繼續喊 雷丁

RB一定杯佢

4x1已死，頭關rb

Rb正一食屎狗

收息

5.5 ko

輸撚到

rb一急就鳩斬上去

拜9 大

推到30就死係rb手上
另一邊拜仁就大炒

多仔入球啦

多毛唔入請失波

費雷差你入波

拜狗送咩角

屌你拜仁狼堡
4:0都仲要刷角

10.5細爆左 on9

多仔請入一定要入

阿記2-1

Ozil bb

德英 客隊不勝

今日d半一

雞湯1:0

主勝8x1

多毛失波啦

Rb 第二球

多仔你隊垃圾

rb cup我食屎

精工goal

多仔 RB 德甲有你呢兩對野係到 簡直係恥辱

Rb真係柒頭黎ga wor

唉 又輸晒...

一樣4X1 死RB

新特蘭

費雷入有撚用咩 rb杯唔到

全主

1. 般尼 10.5大 cashed

On9主勝劇本

般矛cup未屌

投降三場德甲半一盤，就係買到場達斯捱到87分鐘輸12m 另外二場贏埋波

多仔,rb一齊輸

門前控定哂都可以唔中龍，仲話新伊巴

費雷0.5/1大收錢

有主場受半一都唔買。買隊降班膽自己低死

Goooooal 多仔1:1

多仔89分鐘先1-1 加時入多粒啦

拜仁咁都要爆我11.5角細

rb學下人啦，一球都冇

好撚on9 唔明有咩好刷

阿狗-1

雷丁goalllll i love u

多仔都起碼和,rb似乜

rb 呢隊垃圾

真係好on9

克羅有冇人要？

Cup埋啦多

好彩無聽人講買RB呢場，唔係實俾佢激死

多仔7c?

科龍紅得太遲

唔明點解雷叻唔肯出錢續山狗奧燒

絕殺角拜仁屌你老母

RB
冠軍都係拜仁架喇
算鳩數啦

健哥9.5細收錢請你一定要派中我

Rb和到都無用啦
讓半一

補時補到反cup就得

科隆1:1 ft.

係咪7c完場

反cup我裸跑旺角

新特蘭ng

富咸 雷丁 頂住

請馬壇子健一定要派我

多仔9.5s cashed!!

阿仙奴入多粒

快派我

RB 隊咗1K盤 炒咗

一陣抽你地
一陣一點玩多場10k

水晶宮goal

屌拿星候城

仲有無心水

第二口

超 23:00 71 侯城 2-2 水晶宮
NBA

今日第二場重心

普雷斯頓

求追數水

候城cup

nba

有 今日旺得好緊要
我今日會玩到3:45
每玩一場派一次
暫時汁左25k

RB 同多仔

華西個龍又救到12m

摩納哥goal

好波摩納哥 又帶波入場

幾多本開始推

求派

水晶宮角大

都係平半穩陣 屌你啲半一專殺賭仔

阿仙妓好正氣

阿妓 摩哥

波爾多4分鐘失2粒

摩納哥客勝咁撚好分竟然冇伏

客勝穩過抬炸彈

26814257

4分鐘半大

需唔需要下下放大呢

屌你老母富咸

新特蘭求下你追和

候城好波

摩納哥咁正氣

摩哥一係gg一係大炒
從不1-0

留名學野

水晶宮 4.5/5 買咗幾廿次都買唔到

咪有性格囉

我走盤都算

Dllm波爾多

史雲斯真係贏波都刷咁多
人地客都唔刷啦

屌你英超場場都大到仆街

皇馬-2有無同路 定3.5大好

水晶宮又俾人cup上cup

咁岩好運姐 自從冇事後
我贏得更多

心血來潮要咗摩納哥4.5s
是咪倒$落海

健康來 財富來

入波又大角球又大

一點玩多場

1more c

輸到仆街

今晚無客隊贏到

摩哥

幾耐冇見過

賭仔福音黎

屌你老母水晶宮

水晶宮cup上cup上cup得唔得

水晶宮場場都好多波入

屌7串1應該淨係斷RB

No
I bought too

個心定了

今晚仲有嗎

嬲嬲地買唔到4.5/5 買水晶宮第六球

求水

富咸我屌

候城贏啦唉

1:00佩斯卡拉盤
有冇巴打同路
今日要食住條旺氣

Wolves 4:3

巴打買咗幾大

10k
補左2000和

4:4

25 07 1892 9.5s

阿狗最尾幾多 c 買左14.5大

I didn't buy wolves

14

英超全大

屌佢老味最尾明明仲有個 比球証食撚左

洛達咸都蠃波真係時不與我

摩哥上撚左電？

雷丁串富咸收錢 贏左都唔夠我睇醫生

等即場?

CHING呢句真..
92分鍾比人反CUP4-3
94分鍾4-4

有冇師兄同路
好有feel

呢場姐係邊場

次次打完歐戰都炒鳩人

賽前入左一注先

跟咗200

上船

100% corner?

可唔可以解釋下

知道了

1-3都已經唔敢gel 點知真係西到俾人cup

一齊贏

見到ky話買左rb下盤skip左
最後都係輸大注rB next goal

收到

1. 般尼 10.5大 cashed
2. 波爾多 9.5大
3. 待

點解睇好客隊 兩隊都榜尾

買左少少先

兩邊都經歷過絕望

無乜肉食
可大注？

我入左12.5

已經7c

買左10.5S
齊齊收錢可以？

有d野唔你既就真係唔係

嘩..

開波半粒鍾

kayan bb咁藍白心心細波仲有無機架

屌你角大日
買左角細既我輸撚曬

8ccccc morenakoo

10.5真係大比你
唔好爆埋我12.5

130 下盤?

仲未諗到藍白心心係咩

曼城有無心水 諗住買和

派乜撚